[做你的樹窿]入黎放低心事同吹水 398 譴責浮雲

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks
我唔要再開 post arrrrrrrrr

有緣人會見到

係咪冇人

係

屌你老母又想成班mk圍爐
成版感情台都係圍爐鳩嗡廢PO 成個連登比你地搞彎哂

唔鍾意你可以唔入嚟
Forum係畀人講嘢
你覺得搞彎曬咁你咪整返好
你可以選擇唔睇

多謝你既回應

我唔順眼就屌 屌你老母臭閪

哦

護哥呀係

訓醒！精神！

88kg

😒😒

幾時嬲

你他條

你up乜

你跟著讀一次

餅ching1⃣7⃣🎂

咩意思？！

dnlm

好得閒

埋ching

三隻字變四隻字

布Ching

白痴仔

埋ching有無offer

->

Offer你老母

點呀肥妹

笑ching

咩呀 叫你繼續keep住上水食花生

咩事 我冇瓜 咪喊

пожалуйста

好呀

未有interview

完全無offer？

咩喁

係咪報多幾個好

想打你

係 唔知你分點樣 報多總中

咩料

你愈來愈暴力！

you any voice?

開唔開心

？？？？無呀 應該

你抖 s
但其實係m👀

唔係

明既

Dnlm

得啦 知啦

埋ching放假？

唔係呀
返緊學

死肥妹

唔專心！
老師！！！！

Fat fat.
知你啦

打柒你

我都係

我都上緊

無話你唔係
你咁大舊石

咁你都係

我無話唔係
你得閒揾多舊石陪你

食 comments ？？

last sem?

你send ng dou

石咩頭吖

係睇唔到

我有六個sem

升到u!?

你咪大理石
值錢掛

Parttime highdip

你解釋下 布丁誤會了

Not full？？？

我決心減肥

嗯
明天定下個月

Dllm

工程hd?

係呀

嬲

唔好嬲啦～

跟鹿ching一樣IT?

Hiii

Hiiiiii

Hi

你估我咁易嬲？

我冇問你係咪下年已經好好

你重過我呀

減肥咪咁

唉～

事心上堂

睇得出你好專心

電腦廢柴要專心聽

笑笑

埋埋

Halo

Sinking into sweet uncertainty

d感覺返晒嚟

乜soil

Now 130%了

肚餓的韓國人

$?

點睇gum nb鳩買？

60

how to learn collect wind

炒飯？

鐵板豬肉 配白飯

孤獨美食＋

做gym見到個女仔

可愛靚女幾乎100分

好恐怖 超級多人望

人生也許是公平

父母基因好 你生出來靚仔 靚女 已經佔咗好大好大嘅優勢

知唔知wallstreetbets先？

reddit hand leg 666

笑笑is on9

你咩料

釣魚成功

想我覆你啫

🙄

悶死

你又真係搵我釣魚喎

吹牙

你好悶。。。

對唔住
酒仙

冇嘢 請發表你嘅偉論
起碼講黎笑下

未訓嘅咪入嚟傾下計囉（221）

屌你

你知唔知我好認真睇咗頭兩句
見到咁熟面口

我叻唔叻仔

無嘢好講

飯完繼續做野

參見大王

跪安啦
好耐無見

多謝大王賞面

好悶

唔好再炒返熱

Halo～

掛住

你好

人！？

ggggg

八鄉警署「逗B」sir係交友app叫春，出示委任證：「想持個女朋友」

gogogo

突發Sponge價值港幣800 Instagram不能夠看到的內容流出

好正

笑乜

人？

all mk have gf/bfwhat a mk behavior

係到

weak了

～

捱夜唔好

3.14個個去啪啪啪

尋日系街見到 ex同新既一齊
佢好似好驚見到我咁
其實我都好掛住佢

系ur mother

u happy happy

想識異性朋友

唔happy

去連登d tg group

me g9g 之前hea, now need return

等運輸署排期考路試 耐撚到痴線

玩下d興趣班, eg. 跳舞,

仲有無聯絡先

cda🤤🤤🤤

應該大把人搵

比 d時間

u?

U

u hit aeroplane

=u

點

u hv interview?

塵ching? -.-|||

分左個半月
佢block哂我

嗰啲不嬲最熟個班圍威喂

新人留名

佢話消失下

唉
有個好好嘅同事 大家都係女
成日聽我傾訴 唔止呻 有時會講下無聊野 笑料咁
我一直都好感激佢
所以好自然就會對佢特別好
利申非les
有時可能熱情過頭
例如請食野
間中送d卡通小文具之類
但最近發現好似嚇親對方
佢知我非les 佢都非les
feel到佢好似有d覺得我煩咁
態度都冷淡左
好後悔
早知我收歛d
但奈何我又真係好重視佢
好想多謝佢
好在意佢點諗我
好辛苦
點解要咁介意人地嘅諗法
唉
好想可以變返之前咁
可以成日同佢傾計
而家唯有同自己講
可能之前成日同佢傾計
其實一直都俾緊壓力佢
佢知我有情緒病又唔好意思唔理我
而家我搵少左佢
對佢可能係好事
佢對我咁好
唔可以咁自私淨係顧自己感受

利申 有抑鬱+焦慮
睇緊精神科

sorry for 1999
我呻完了

^^ 人？

求介紹

我無唔敢入

求介紹女女

啱啱同男朋友分手
一直以為只要大家夠愛就可以解決所有相處問題
但最後都係分開
究竟磨合呢樣嘢係真係有用
定其實只係比一啲唔捨得分開既情侶做藉口繼續一齊？
大家都無第三者 每日見都唔厭 但就係相處唔到...
第一次上嚟呻希望個人快啲回復正常
多謝有人睇晒呢段嘢

一齊幾耐

你地大概幾歲，點相處唔到

岩岩放工搭黨鐵個陣因為前面有個坐輪椅
然後好唔容易先入到去
結果門一閂個輪椅柄就頂住我個肚 完全郁唔到之餘仲要維持重心
咁我見隔離個男人同柄之間有條縫睇下塞唔塞到車廂入面
結果我發現唔得之後放棄個陣個男人突然就話你見入到去咩
咁我咪好聲好氣問佢咁你可唔可以讓個位俾我行入去
因為車廂入面空到企到4-5個人
之後就話點解要讓
而家諗返好後悔個陣居然無爆鳩佢而選擇息事寧人
覺得自己好撚廢
我唔記得個男人咩樣淨係記得佢分分鐘170都無

因為好似over左 過分熱情
驚以為我係sheshe
係，好辛苦
真係嚇走左佢
明顯冷淡左好多
好似刻意疏遠我咁

廢到

你女？

法國對啲女西條女仲會中意自己多啲

廢到傻
仔細啲諗一個女人仔之後遇到弱智都係唔好淆好啲

你好人

算啦自己真係廢
同埋終於發現自己有少少恐男

？

咁西做咩

你諗下同一架車見到佢仲衰

佢地開心^^

上水未^^ dllm

-.-?

唔記得咗佢咩樣啦
望都無望過
好彩條友九龍塘落車先解放
維持重心唔撞落佢度好撚辛苦
仲要輪椅舊嘢一路頂住我個肚

我唔開心呀

每日都會諗起佢 ^^

我為人念舊

我有時傻下傻下又單純咁，係咪會無男仔真心鍾意，唉

我！！！

我認真問呀

佢都好認真答你

我睇下講真講假都冇人信

係你 *

明明我做野時都唔係傻，係有時社交唔用腦，會傻下傻下咁，搞到有時比人當低b咁

係咪講緊我

好似間唔中會見到佢個名

你對佢有認識

無認識，但對個名有d印象

我細個鍾意布丁狗掛

訓緊教

應該係好多post都見到佢叫人分手

甜蜜太飄忽 難捏得緊

米屈

嗰個唔係咩聖護咩

你分手未？

-.-|||

又鍾意人了

依家先知原來渣男都有得頂爛市

when 行畢業禮

唔知 應該番左香港

when backJune?

^^

應該係

[tg] 放低tg就會有人搵？（105）

u can 離開

cin 又留負皮？-.-|||

唔重要

原來手巴已經上1.7-1.8 hbu

有無打疫苗

放工？

行街

同女？

係， 但唔係你諗嘅咁

分左手

分左個半月
呢個星期撞到佢2次
個天好似玩緊我咁

見到有乜問題

你放未？

放咗

未？

呢條衰妹食野食到露晒點 重要放上youtube 俾人睇 (有片)

今日既熱門po 全部都伏

炒股？

Ig 壞左

Wts ig壞咗 load 空氣

轉工未

想

-.-||| 我諗我遲下都要揾手巴問條path點行

前排先俾舊同學話我唔夠惡 會無👷‍♂️聽我講嘢

你有無scheme行

遲下出泥傾-.-||| 公海５太好

Sure

@窮j

?

冇野了
飛馬覆咗我

唔識砌機，你認錯人

btw 上連登話用飛馬你死了

屌
以為同一個人嚟

條友拎硬件打J

認唔到粒字呀

下個叫布癲狗

你都幾rich gpu依家貴到癲

佢出list俾你？

叫做正價囉

唔是呀
我之前係上面問完嚟
琴晚見到張卡就買了

你淨買卡？乜卡+$

我買成部機
3070張卡都8xxx
不過叫做最平
學校唔開 要做asm有咩計
又唔想用20系卡

其他料？
give me whole list la

have Intel 11 gen wor

我知呀
邊等到粒u
同埋一陣又炒就on9

y need 砌機599

我㩒錯咗
太心急 不過俾佢燒埋機啦
我都唔識燒

燒乜9機

Check返啲野正唔正常囉
唔是咩
Bios個堆唔想搞
呢期忙到on9 俾錢算

你呢個spec 唔使over clock

俾咗了
由佢啦 自己冇研究清楚

唔放list上去問，抵死

btw why sick 布甸ching

見到樓豬個名囉
兩點幾個邊都冇人
同埋我都係抄條舊list上去換咗顯示卡
之後都冇換了
瞓醒張卡冇曬貨

ok！我去恥笑佢

同埋換咗張z590

鱷ching 有米到。

嗨

who

你唔認得我喔

yes

u funson or originally have p

之前係p牌

u 升u未？漫bada

又無人

自推1001

👀

大老

😂

Hiiiii

Hi笑笑

你係？

我都係漫

我係忘

好

Yeah ^^

有無人可以開解下我
唉
話說我呀head開頭對我好好，好關心我，成日鼓勵我，仲成日同我傾計談心，真心nice，令我因為佢連射波遲到都戒左，變到有返動力返工，好勤力做野，但最近佢好似有心想避開我咁，連傾計都完全無，唔知係咪因為我成日放工/放假後都會msg佢，令佢終於忍唔住覺得我太煩
但明明之前一直都係咁 好地地有傾有講無野架
今日放工撞到佢 同路一齊行 成程dead air好尷尬
以前明明唔係咁架……
我係咪做錯左d咩呀
唉…… 好難得遇到個咁好嘅呀頭，點解咁快又跌返落谷底好唔開心……

跑數，趕工嘅快感好爽

who 暗戀小妹，負評me >////<

好想係女神負評我，之後用一臉嫌棄嗰樣屌我垃圾

個個有另一半，可以唱南山南

想試三吱兒

當年喇沙仔同slut 單野最後點？(4)

#11 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

好正呀！！！！

我收唔到信息喎

😶😶😶

布狗

仆街無back up

救得返

都明你唔care我

I wanna see you baby
Need you baby
Wanna see you out of picture

之後用一臉嫌棄嗰樣屌我垃圾

ok

u can cow too

暗戀人無結果

垃圾先係重點

dllmch

你屌到人屎眼流膿

中國銀行（香港）金融屌炸天 disco 版 ！

尷尬囉

牛Ｂ４

mon post 9

又改名

想同你棍撞棍🙏🙏🙏

竟然未廢po...

係^^

cda好中意你牙

好悶-.-|||

日日追deadline

要開始做coursework

追完一堆又有新^^做自己嘢都無時間

咁多咩 我做多個就等考試

this is

係咪繼續無得返學校上堂

有都唔會上

Attendance?

唔使

入黎吹下水，又過一日，又諗通d野

想食 cake...

唔識做coursework

空咗佢

有乜問題

又ko一份

又係我呀
求開解
話說 我近一個月真係好唔開心
因為一個我好敬佩好仰慕既人
我上司 大家都係女非les

佢在我低潮期扶左我一把
知我有情緒病
會成日開解同關心我
教左我好多野 令我改變左好多
真心好感激佢
果段時間仲會成日同我傾計
仲會講自己既野俾我聽
我以為我地可以好似亦師亦友咁……
但 我諗 可能佢突然唔想同我太close
想保持返上司同下屬既距離……
所以到而家差不多成個月
都係係咁冷待我
好傷心

你就如我亦曾上的煙癮

quit

辛苦你了

可以組隊

睇E生plz

邊款cake

投共 唯一出路

有乜問題？ $$$>>>else

無呀

$69

...

笑哥

埋哥

布爺

咩事

收工？

叫下你

Yes here

仲未食到

又唔上水

No comments

cda

仲未做完

give up la

打完成日機，正

LOL?